總結

卡斯米路漏紅
皇OG果球越位在先
C朗第二三球越位
維度抵紅（討論下）

成場波有一半入球都應該無效
球證做緊乜鳩

利申皇 認同今場黑左拜
講定句對唔住先

維度嗰下無可能拎黃

對唔住有用？我屌完你老母再講對唔住啦

Lm

好大既官威

根本邊邊贏就邊邊黑哨架啦今場 上回合維度入左12m就拜黑架啦 咪講到拜未黑過咁 淨係恰鳩阿狗

去買幾打狗罩俾你出面班手足啦

ok 咁我改判唔入啦
sorry大佬

咁要問定你入貨

可以討論下Vidal red or not
其他唔洗講 clear mistakes

咁你想點
一齊聯署去足總取消賽果？

好嬲

咁仲唔拿拿聲買機票去屌曬成隊鍠老母

最好先波再舉腳鏟埋頭
橫掂某隊話先波後人唔計

OK, 叫你主人過黎我鋪頭落單啦

要睇下咩程度

又想斷章取意
9:40 成個tackle根本一啲問題都無 講波佬都話呢個係錯判

淨係計宜家比紅嗰下tackle 可比可唔比既
不過計哂成個下半場佢犯規比人警告過
嗰下比都好正路
反而下半一開始K角位嗰下仲應該比過宜家吹左既呢球

佢呢下係中波先但第隻腳舉到咁炒埋去 加埋之前下半場一開波個下hard foul 球證俾紅都合埋為時間問題?

agger

明黑鳩你牙

作為拜仁fans，真心覺得你呢位皇馬fans講得好

Own goal都計越？

睇你點睇
我睇泡菜電視
評述話佢最後踢高果下有問題的

根本個個觀點唔同
你拎個外國旁述出黎講做乜
唔係要搵交嘈 反正皇超級大理虧係事實
但呢球你拎外國旁述黎做支持就好有問題
外國既屎真係特別香？
講完 繼續潛水